呈上自拍照，講真小妹算唔算肥

各位哥哥，唔好笑小妹唷

好撚肥

返香討啦

男人老狗偷肥婆圖

認真答 唔算

咁都唔撚肥，咁咩叫肥？

幾瘦